大家有冇感謝下今日lunchtime 出嚟的手足啊？

見到好多屌人唔罷工的post
你哋咁樣好傷人心，be humble 呢，係咪唔記得咗啦？
我明白呢排發生咗咁多事，大家都好唔開心，都想快啲完。你哋唔明佢哋點解仲唔罷工，但現實往往就係不如人意，每個人都有自己考量，所以先要大家堅持。

快啲多謝佢哋啦

多謝

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

不指責
唔完美 要改善